[出得嚟行] 警犬唔係失咗憶吓嘩?

呢個幾月入面，做咗幾多陰質野自己知啦
你哋自己攞嚟，逼到啲人唔勇武反抗都唔得

多行不義必自斃

唔洗而家俾人打就係到扮可憐，你哋抵撚死㗎

延伸閱讀：
612香港警察暴行GIF合集

{ 文宣 / 和理非入 } 警察過份武力執法gif檔整合

新城市廣場黑警拗斷示威者影片(非gif圖)

推！

低智商又冇記性，好慘慘呀